[占卜]問事 / 感情 / 事業

一個可以問占卜既group ，歡迎大家加入問占或占卜巴打加入

支持

卜

推

多謝一眾巴絲既幫助

Push

入咗，推一推

大師skip左我

我推

推下佢，希望師傅們幫我占

推呀，但師傅s肯幫我未